講分手先就一定係衰人 係千古罪人？

始終冇辦法忘記男朋友喺我面前flirt其他女仔 搞曖昧
冇辦法忘記個女仔以佢同我男朋友嘅親密關係嚟寸我(表達能力唔太好 希望大家明白)
講左分手 男朋友周圍同人講到自己好慘
搞到好似我係始亂終棄嘅人咁
因為有共同朋友 我承受緊好大壓力

你男朋友係狗公賤男
可以唱返佢

都分左手啦搞到咁肉酸有乜謂